其實嗰啲影成朵花開 同個果實由細變大嘅time lapse 係點影出嚟？

啲士多啤梨唔係要成個月先變到咁大嘅咩

屌你老母留名

真心答你
攦部機係度
set佢每日影十幾廿張
影足成個月

真係好有心機

無記錯，係影樓set 個景，真係每日自動不停影，影完整條片拎去賣

MAGIC